有得同浸大西童拍一日拖, 你會願意短十年定三十年命?

我選擇長命百歲

短一秒命都唔制

屌完 即刻死ok?

我願意曬足三十年太陽陪佢去非洲做土著

一般貨色，唔值十年

媽咪！同我換過批女入黎！

唔洗問短幾多年啦啦 即刻嚇撚死

不了

如果個po係講屌一次比十蚊定三十蚊好會比較有討論價值

屌欣宜算
西童？不了。

等睇CHING表演

呢個例子離譜d wo
老實講西童都唔係差 至少有幾分比到 但欣宜直頭負分

西童bb

又開post講佢
條女ig啲相唔係show波就show腳
佢一定覺得自己好撚索

佢短十年命比我屌就制

我一入佢 我立即死都制

快！

一日 用一日生命同佢拍一日拖 咁既付出我仲接受到

拍拖不了，扑野算啦，扑一次短一秒命

我拍一日 樓主短30年

圖二對腳

一定係大陸老豆老母，屌你改個名咁撚柒，乜鳩西童，閪撞我就識

睇黎你先係大陸仔

我願意長命d一世睇唔到佢

女朋友正過佢

你醒呀,隨時短十秒命都唔洗

我日本仔

矮到坐地鐵張櫈都吊腳

又樣衰又大份 手粗腳粗成個大山婆咁
咁都要流哂口水當女神個啲真係好撚廢柴

唔撚係下話,樓主多D出旺角尖沙咀好冇

願意樓主短十年命

屌你老母
我只願意浪費屌閪既時間係佢身上

又醜又柒又黑又大隻 淸醒啲ok?

十年

真人又大隻又黑個咀又奇奇怪怪，波大係真嘅，啲相就p到自己白白淨淨，著下啲緊身衫收下兵

講真，如果真人真係咁正，點會食條咁柒嘅仔 個樣成個薯仔咁

所以扑嘢OK，拍拖不了。

攪到我係架車笑撚左出黎，個阿伯望住我

其實西童幾高
第二張影到佢好似得米四咁

第二張邊係佢
利申 同學

影張甜相嚟睇吓先

就咁睇啲相其實都呃到下人
起碼願意扑野先
但自從之前有條片見到佢素顏真面目就真係不了

唔拍，命仔很有用

佢短命啲就差唔多

樓豬唔該掙大你隻屎眼睇吓條片先好再出po

垃圾

副計
個樣

上天係公平嘅

大佬 第二個回覆你就頂爛到咁 我地好難接落去喎

個post個編輯食開屎？

好似賓實, 不了

真人好樣衰

條女好撚正
好想同佢做朋友呀

佢屋企有無錢？

無既話

其實都係 __

你個問題咁撚on9嘅，短十年有得拍，邊個會揀三十年？

你地班毒撚有得屌豬閪都偷笑啦

咩你地，唔好講到自己唔係一分子咁啦

佢對波係push出嚟架

佢短三十年我都願意

我願意佢短10年命

十日都嫌多

同黑人扑有咩鈔別

標題錯咗 係佢短十年命 我長三十年命 i do 法官大人

Push極都起碼有c啦
唔係諗住話佢假波下話
btw佢好撚柒 屌ok拍拖不了